我應唔應該有耐性去追佢

我同佢傾左計好耐已經有黃心大概已經傾左10日左右，咁佢同我講佢份人好摺淨係拍過一次拖俾男朋友玩平時都要我撩佢先傾到計。
咁我上星期約咗佢睇戲咁佢就話唔得要今個星期先得
不過今日冇搵佢傾計因為心情好差有朋友比狗拉咗，我通常溝女都係速食，但係呢個唔係好啱傾get到我嘅笑點。
我真係的起心肝想好似求婚大作戰建三咁樣追佢，但係佢有陣時已讀我問佢做咩已讀佢同我講有陣時太攰唔記得覆。
我真係好想好想認真一次追一個女仔俾佢感受到我認真。

大家覺得我應唔應該俾啲誠意去等，每日都撩佢講嘢俾佢覺得我認真唔係flirt
Ys
Nope

Push你哋嘅投票對我來講好重要

Push

真係愛就好追
希望追到手你唔好覺得已經打爆機無刺激感
當佢比你追到手 佢真係有投入感情
如果你係玩玩下就唔好搞人地
真心嘅 我支持你

我唔會話愛先， 因為而家只係普通傾計但係我覺得同佢真係好啱傾好多嘢佢都明。
我係嗰啲好撚痴線肯特登花好撚多心機去比surprise，總之見到另一半好開心我就好開心嗰啲人

唔係真係好鍾意就放過人啦
啱傾就做朋友囉

咁我覺得你唔好住 諗清楚先
好多野都係啱傾開始
你會花好多心機為對方 只係for你愛過人
我係驚你之後後悔 害左人姐

睇落你似係想刷個人成就而追，並唔係真心鐘意。
又或者鐘意一陣又會速食另一條女，而家食唔到係有 d唔甘心
算啦，食第個同你差唔多諗法嘅人啦，冇咁 hurt人。

中出即飛

又係狗公 po

屌真係唔係我係諗緊遇到一個好鍾意嘅應唔應該有耐性

但字裏行間真係睇唔出你好鐘意 ..

我明你
但熱情黎得快亦可能會去得快，為左唔傷害人，我建議你做住朋友互相了解先，相處耐左可能會有另一番感受
仲有唔好咁chur, 問點解已讀，耍覆就會覆，問出口我覺得好核突

我係對佢有好感好啱傾，我啲嗜好好奇怪佢都啱喎

又唔係直接問嘅即係講笑咁樣

好感唔代表鐘意 我覺得你最好了解佢先好追
唔係係追到先發現原來佢嘅缺點你接受唔到
到時hurt到人就無謂